CNN 告白宮拒絕記者進入，誰勝誰負

估白宮必勝

其實有無話每位記者每次最多可以發問幾多條問題？又或者有發問時間？
有既話我覺得白宮贏面大
無既話白宮贏面好細

撐侵 不過搞記者真係好大膽

有結果la
CNN Win

可惜

不過好老實 依單官司贏輸對侵都無乜影響

係話白宮冇 due process（攪唔清楚個程序） 而傷害咗記者個 5th Amendment；現在暫時比返個個証比的個記者；總之，睇白宮點攪